[求救] 有無人試過不停反覆發燒？

推

去做個pet ?

免疫系統

如果成日冇啦啦好密咁發燒 快d 去做身體檢查
後生成日發燒既話 有機會係淋巴癌

拿拿臨去睇醫生做下檢查啦
就算連登有醫生隔住個moon都幫你唔到

入面講到persistent low grade fever嘅原因有好多
呼吸道感染、尿道炎、肺勞、免疫系統、血癌....等等

body check都要等有武肺結果先得嫁唔想做自私撚周圍播毒
我都搵咗好多資料 越睇個人越驚先上黎問
Anyway多謝你巴打

巴打 希望你無事